TP4_Imane_Sbiti_PortFolio


Question 1 :
- le menu a une animation de transition sur le hover
- une animation scroll dans la page blog
- l'animation de transition sur les SVG est dans la page d'accueil, section "Mes services".


Question 2 :
- L'animation par Keyframes est dans la page d'accueil au dessous du menu, c'est une ligne des reseaux sociaux qui défile 3 fois et disparaisse.


Question 3 :
- Une animation contrôllée par javascript (Call to action ) : est dans la page d'accueil dans le bouton 'inscrivez-vous à la newsletter'
